
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Nicolas Sarkozy , maire de Neuilly et président du Conseil général des Hauts-de-Seine , n ' a pas la même expérience directe de la métropole que François Mitterrand , par exemple , qui passait du cœur de la capitale à la province .
Entity Name (Type) :: François Mitterrand (PER)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Nicolas Sarkozy , maire de Neuilly et président du Conseil général des Hauts-de-Seine , n ' a pas la même expérience directe de la métropole que François Mitterrand , par exemple , qui passait du cœur de la capitale à la province .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Nicolas Sarkozy , maire de Neuilly et président du Conseil général des Hauts-de-Seine , n ' a pas la même expérience directe de la métropole que François Mitterrand , par exemple , qui passait du cœur de la capitale à la province .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Nicolas Sarkozy , maire de Neuilly et président du Conseil général des Hauts-de-Seine , n ' a pas la même expérience directe de la métropole que François Mitterrand , par exemple , qui passait du cœur de la capitale à la province .
No features found.

